九五年-22歲嘅你

九五年-22歲嘅你
做緊乜，户口有幾錢？
有乜成就?

眼見邊身既朋友中學畢業出黎做野嘅
都最少起碼有五十個係袋

自己就岩岩畢業，什麼都沒有

各爸絲有興趣嘅分享下你地成功嘅故事

fresh grad
$0 存款
去grad trip用哂

下年先grad,戶口 20 k part time儲落

年薪過千萬
巴打盛行？

10m

1.4mil 月薪

原來自己就快22歲啦，好難接受到呢個事實

30個

Dse完就返工，鐵飯碗

12k月薪 無係地盤打緊垃圾工
銀行得五千

介唔介意講下係做咩？

紀律部隊

非警察

做第三年野
月薪22k
儲左20零萬到